Proyecto base
=============

La carpeta ejercicio0 contiene un ejemplo de lo que es el punto de partida para los demás ejercicios.
O sea que para cada nuevo ejercicio debe copiarse la carpeta ejercicio0.
